[改詞]《麻木不仁》改 梁漢文 -《自作聰明》

《麻木不仁》改 梁漢文 -《自作聰明》
改詞：善莫善於水

誰有號碼 最尾問責到吧
真槍上彈 能發射沒說話
心知肚明都擘大眼話 笑話

橫過鬧市 狂肆虐如白煙
全屬騷擾 每位不會倖免
推卸全部於四點

扮褪後再推前
封鎖線被無限伸延
無人道到 又發生
奪走多少眼見

麻木不仁
為何是好人
標準應靠誰去區分
才可達到公允

麻木不仁
記住快感遺忘惻隱
無後顧 罹患了掌權劇癮
不後悔甘於亢奮
其實叫罪人

無數號碼 被記住殘害過
能辨真兇 卻得不到罪過
一再無視因與果

尚有萬個可能
先遣責未來活的人
離奇逝世 合理它
願公開真相嗎

麻木不仁
為何是好人
標準應靠誰去區分
才可達到公允

麻木不仁
記住快感遺忘惻隱
無後顧 罹患了掌權劇癮
不後悔甘於亢奮
其實叫罪人

麻木的人
泯滅五感沉迷安穩
無辦法 罹患了當奴劇癮
不自覺甘於亢奮
同樣叫罪人